取消暉明邨做隔離營 仆街 民賤聯 領功

佢地做過d乜？劉生當日有冇去過現場？

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！